# MemProf ko.po
# Copyright (C) 2000 Free Software Foundation, Inc.
# Chideok Hwang <hwang@mizi.co.kr>, 2000.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: MemProf CVS-20000906\n"
"POT-Creation-Date: 2000-09-06 17:42+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2000-09-06 17:42+0900\n"
"Last-Translator: Chideok Hwang <hwang@mizi.co.kr>\n"
"Language-Team: korean <ko@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=euc-kr\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: main.c:530
#, c-format
msgid "Executation of \"%s\" failed"
msgstr "\"%s\"의 실행이 실패했습니다"

#: main.c:656
msgid "Really quit MemProf?"
msgstr "정말로 MemProf를 끝내시겠습니까?"

#.
#. * Translatable strings file generated by Glade.
#. * Add this file to your project's POTFILES.in.
#. * DO NOT compile it as part of your application.
#.
#: main.c:704 memprof-strings.c:7
msgid "MemProf"
msgstr "메모리 프로파일러"

#: main.c:797
#, c-format
msgid "Cannot find executable for \"%s\""
msgstr "\"%s\"의 실행 파일을 찾을 수가 없습니다"

#: main.c:1365
msgid "MemProf Error"
msgstr "MemProf 에러"

#: main.c:1365
msgid "MemProf Warning"
msgstr "MemProf 경고"

#: main.c:1609
msgid "Really detach from finished process?"
msgstr ""

#: main.c:1611
msgid "Really detach from running process?"
msgstr ""

#: main.c:1631
msgid "Really kill running process?"
msgstr "돌아가는 프로그램을 죽이시겠습니까?"

#: main.c:1661
msgid "Create new windows for forked processes"
msgstr "새로 생성된 프로세스마다 새 창을 만듬"

#: main.c:1663
msgid "Retain windows for processes after exec()"
msgstr "exec()실행후 프로세스들에 "

#: main.c:1689
msgid "Cannot find memprof.glade"
msgstr "memprof.glade파일을 찾을수가 없습니다"

#: memprof-strings.c:8
msgid "_Run..."
msgstr "실행(_R)..."

#: memprof-strings.c:9
msgid "Save _Profile..."
msgstr "분석 자료 저장(_P)..."

#: memprof-strings.c:10
msgid "Save _Leak Info..."
msgstr "메모리 유출 정보 저장(_L)..."

#: memprof-strings.c:11
msgid "_Process"
msgstr ""

#: memprof-strings.c:12
msgid "Generate _Profile"
msgstr "분석 자료 생성(_P)"

#: memprof-strings.c:13
msgid "Generate _Leak Report"
msgstr "메모리 유출 보고서 생성(_L)"

#: memprof-strings.c:14
msgid "_Kill"
msgstr "프로세스 죽임(_K)"

#: memprof-strings.c:15
msgid "_Detach"
msgstr ""

#: memprof-strings.c:16
msgid "Process _Tree"
msgstr ""

#: memprof-strings.c:17
msgid "Follow _fork()"
msgstr ""

#: memprof-strings.c:18
msgid "Follow _exec()"
msgstr ""

#: memprof-strings.c:19 memprof-strings.c:21
msgid "Run Program"
msgstr "프로그램을 실행"

#: memprof-strings.c:20 memprof-strings.c:74
msgid "Run"
msgstr ""

#: memprof-strings.c:22 tree.c:97
msgid "Kill"
msgstr ""

#: memprof-strings.c:23
msgid "Create Profile"
msgstr ""

#: memprof-strings.c:24 memprof-strings.c:46
msgid "Profile"
msgstr ""

#: memprof-strings.c:25
msgid "Check for Leaks"
msgstr ""

#: memprof-strings.c:26 memprof-strings.c:54
msgid "Leaks"
msgstr ""

#: memprof-strings.c:27
msgid "Save Report"
msgstr ""

#: memprof-strings.c:28
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: memprof-strings.c:29
msgid "0k"
msgstr "0k"

#: memprof-strings.c:30
msgid "32k"
msgstr "32k"

#: memprof-strings.c:31
msgid "# of Allocations:"
msgstr "할당된 수:"

#: memprof-strings.c:32 memprof-strings.c:34 memprof-strings.c:36
msgid "0"
msgstr "0"

#: memprof-strings.c:33
msgid "Bytes / Allocation:"
msgstr "바이트수"

#: memprof-strings.c:35
msgid "Total Bytes:"
msgstr "전체 바이트수:"

#: memprof-strings.c:37 memprof-strings.c:41 memprof-strings.c:44
#: memprof-strings.c:51
msgid "Function"
msgstr ""

#: memprof-strings.c:38
msgid "Self"
msgstr ""

#: memprof-strings.c:39
msgid "Total"
msgstr ""

#: memprof-strings.c:40
msgid "Children"
msgstr "자식들"

#: memprof-strings.c:42 memprof-strings.c:45
msgid "Bytes"
msgstr ""

#: memprof-strings.c:43
msgid "Callers"
msgstr ""

#: memprof-strings.c:47
msgid "Address"
msgstr "주소"

#: memprof-strings.c:48
msgid "Size"
msgstr "크기"

#: memprof-strings.c:49
msgid "Caller"
msgstr ""

#: memprof-strings.c:50
msgid "Stack Trace"
msgstr ""

#: memprof-strings.c:52
msgid "Line"
msgstr ""

#: memprof-strings.c:53
msgid "File"
msgstr ""

#: memprof-strings.c:55
msgid "Copyright Red Hat, Inc., 1999-2000"
msgstr "저작권 레드헷, 1999-2000"

#: memprof-strings.c:56
msgid "Memory Profiling Tool"
msgstr ""

#: memprof-strings.c:57
msgid "Functions to Skip:"
msgstr "건너띌 함수들:"

#: memprof-strings.c:58 memprof-strings.c:63
msgid "label37"
msgstr ""

#: memprof-strings.c:59 memprof-strings.c:64
msgid "Add..."
msgstr ""

#: memprof-strings.c:60 memprof-strings.c:65
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: memprof-strings.c:61 memprof-strings.c:66
msgid "Defaults"
msgstr ""

#: memprof-strings.c:62
msgid "Regular expressions to Skip:"
msgstr "삭제할 정규식"

#: memprof-strings.c:67
msgid "Profile Options"
msgstr ""

#: memprof-strings.c:68
msgid "Command to run on double click in stack trace:"
msgstr ""

#: memprof-strings.c:69
msgid "Leak Detection Options"
msgstr ""

#: memprof-strings.c:70
msgid "Adding Skip Function"
msgstr "건너띌 함수를 추가"

#: memprof-strings.c:71 memprof-strings.c:81
msgid "Add"
msgstr "더하기"

#: memprof-strings.c:72
msgid "Enter the name of a function to skip when computing  profiles"
msgstr ""

#: memprof-strings.c:73
msgid "Run Executable"
msgstr "프로그램을 실행"

#: memprof-strings.c:75
msgid "Enter pathname to a executable"
msgstr "실행파일에대한 패쓰를 기입하세요"

#: memprof-strings.c:76
msgid "MemProf - Processes"
msgstr ""

#: memprof-strings.c:77
msgid "PID"
msgstr ""

#: memprof-strings.c:78
msgid "Command Line"
msgstr ""

#: memprof-strings.c:79
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: memprof-strings.c:80
msgid "Adding Skip Regular Expression"
msgstr ""

#: memprof-strings.c:82
msgid ""
"Enter a regular expression of function names to skip when computing profiles"
msgstr ""

#: leakdetect.c:587 profile.c:191
#, c-format
msgid "Cannot open output file: %s\n"
msgstr "출력파일(%s)를 열수가 없습니다\n"

#: process.c:806
msgid "Initial"
msgstr "초기상태"

#: process.c:809
msgid "Starting"
msgstr "시작함"

#: process.c:812
msgid "Running"
msgstr "돌고있음"

#: process.c:815
msgid "Exiting"
msgstr "끝남"

#: process.c:818 process.c:821
msgid "Defunct"
msgstr "동작하지않음"

#: server.c:214
msgid "Cannot find libmemintercept.so"
msgstr "libmemintercept.so를 발견할 수가 없습니다"

#: tree.c:90
msgid "Show"
msgstr "보이기"

#: tree.c:93
msgid "Hide"
msgstr "감추기"

#: tree.c:100
msgid "Detach"
msgstr ""

